屌老母張顯示卡壞撚咗

拎去代理整話要整成個月
屌你老母成個月冇得打機
屌

3080 3070
2手2080ti

去us amazon買張新
垃圾行貨換完返嚟放咗佢

$？

佢話只整唔換

邊間

GTR

火牛爆左會點整

gtr即係邊間?
咩牌子既卡

咩牌子

Zotac 2070
駿傲

Zotac

1個月咁快?好多人話要半年喎

用左幾多年,其他牌子都話要1個月
好似ASUS先有可能1換1

用咗兩年

WTF 咩垃圾公司

睇台灣巴哈有人買索太壞左被逼降grade
2080ti -> 2080 super
樓主好自為之

台灣,大陸都屌Zotac
基本上香港得ASUS比較好
MSI 都麻麻地
技嘉=聯強=台灣聯強都係不保

全世界=evga

MSI麻麻

你老味
咪_吹奏EVGA

出左3070 之後都唔知2080Ti 重有咩價值

MSI係HKEPC都出過事
送去MSI度搵借口唔保

DLLM張ASUS1060用咗年半就花撚咗 保養換極都係花 死死氣買張MSI2060S就咩事都冇

來我屋企打

利申 屋企間床又大又軟，體力充沛

ASUS等幾耐?

AMD? 抵死啦

舊卡間間都冇得換
返得廠唔爭在同你整埋, 係evga先會檢查到有問題後有良品就即換

Msi海外display 卡過保一定唔整
台灣本地過保整到就收850台幣，整唔好就唔收錢
我朋友張msi gaming x 1080ti 過保兩個月就虧虧地，check都冇得check，想比錢救都冇

咪吹奏啦好無

三大牌 asus,asrock,msi 算係咁

why not

排隊嘅嘢要一齊

垃鳩圾

請問知唔知過保要整，會點

一個禮拜

上淘寶買張平二手啦

我想問，點check係咪顯卡壞
用1060同內顯都係著唔到個mon

最後入手咗GALAX 3070

以後都用ASUS

你都係想換卡姐 我以前都係咁同屋企人講

自己出錢架

自己出錢都會同屋企講 就黎壞
其實係想換